香港樂壇新人嚟講呢個真係超晒班

點解可以咁好聽
香港樂壇原來仲有希望

推下 支持本地新人

同林宥嘉撞樣

同一個醫生?

新一代的男歌手,唱腔好似個個差唔多咁

我覺得佢唱歌真係唔錯 好有感情

屌 叫jer?

似係學SLS，自然風冇咁做作（有特色）

係有啲角度似姐

簡寫嚟 英文名唔知叫jer咩野

唔似啦

Jeremy

正呀 日日loop

咁就超班
依家聽歌standard低成咁?

新人嚟講算係咁啦
你睇下呢幾年出左啲咩出嚟

係造星兩屆200人入面就係最超班
但事實都係一般

廣東話都未識講

講多次廣東話係無ch zh sh音

咁撚叻你去唱

林宥嘉>>>>>>>>佢

咁你點睇周杰倫

你係本人

用眼

麻麻 唔覺超班

除左jc之外
聲線感情黎講冇一個可以叫超班

連登仔識閪咩淨係識屌咋嘛